Proevent Limited mean爆吾好apply

Proevent間中介真mean爆！！！，成日接政府外判工，價又好低，諗住返下短期助理,in 左，成功左，果價又係低都算，填佢Google form 時及本人CV地址寫明係邊，interview,間公司都講明儘量編你住附近，agent編更編左去車程約1小時30分鐘先到既元朗，我更係問可吾可以調近住既地方（有2個地點係我附近，而且parttime 邊個同你用個半鐘搭車去做份吾係高人工既Job），agent 答只可調九龍或港島，（問題係佢有東九龍同西九龍，又冇講清楚，佢有東西），問多次確定地方，問及除左佢暫時定既2個工作日子，之後日子可否調附近？ agent即答吾會，要係樓下先工作，你吾適合，即刻黑面，踢出個已接受Offer 入既Gp lor。
O 嘴，其實改既地點係邊， 到底係2個工作日子調定全部調都吾知！！！講真我之前真未態度甘樣既 agent ！！ 都吾知個女人係咪更年期，甘態度

吾你老母
甘你老母

Adecco仲衰

Adecco 只問佢份Job 有冇防護裝備，之後直接冇覆